那些被香港遺忘的電影

小弟不才開左個垃圾Fb專頁【那些被香港遺忘的電影】
各位巴絲得閒可以上去睇下讚下

主要推介一些在香港未有/尚未正式上映且容易走漏眼的電影

g持

有啲興趣
巴打會唔會開埋ig?

好少用ig 應該唔開啦

其實fb page都係第一次開
唔係好識run

留名

我覺得fb page有啲複雜
加油啦巴打

連登peter俾料

peter條粉腸唔過黎

無peter既影視台好似差咁D野

Lm支持

歡迎些牙俾親戚朋友姨媽姑爹

多啲歐洲片好呀

有時會去隔離睇下peter開啲post

支持樓豬介紹偏門電影